D連登仔成日話香港女人好貪錢

咁不如做個統計

A . 你好鍾意呢個男仔，但佢住公屋，同佢一齊一定要捱架啦，逼巴士食麥記呢啲在所難免，做野都上進既

B . 你對呢個男仔無乜感覺，但你知佢追緊你，住私樓，揸靚車，你同佢一齊你唔洗返工係屋企等佢養都有突，出入有佢接送

均真啲，你單身既，兩個都想同你發展，你點揀？

A

B

打和

我係仔既都要B啦

男人都揀B啦

屌過人世架， 唔好咁膚淺得唔得

23歲前A
23歲後B

屌過人世架，唔好咁短視得唔得

其實D連登仔只係唔抵得「女人」可以俾人包所以就一見女人就鬧人地係雞。
但明明俾人包嗰D「女神」本身就係有樣有身材或者有口才心計，好多女人都做唔到呢種人但又俾連登仔批鬥埋
其實大把有呢D條件嘅男人都會俾人包起㗎啦，只係唔輪到連登仔咋嘛，又唔見連登仔鬧男人係鴨？
自己做咗弱者就搵個更弱嘅嚟蝦

屌但係你對佢冇感覺架嘛
雖然鳳凰仔話過 感情係可以慢慢培養

屌你講得咁白仲需要人明白咩

一句鐘意，可以當飯食？

感情可以培養，但錢係培養唔到 除非中左6合彩！

你岩

仲未有巴打開聲屌

識揀一定係揀同B表面拍拖使佢錢，之後包養A
Btw呢個方法一定俾連登仔批鬥話派帽係雞乜乜乜

冇錢乜都唔得
有錢就有愛

利申 有鳩

睇樣

講到明A係好鍾意，B係無感覺，都知B個樣麻麻地

有鳩你仆街死啦

咁一定係A

咁兩者對比落去，A算係捱啦

爭一倍

你巴定絲？

正常女仔係會揀a

絲，我係揀A啊，我本來以為會有好多同路人